(長文) 我係咪真係咁好玩呀

(背景)交代返少少先，呢個男仔我喺大學時候一齊，拍咗三年，到出嚟社會做嘢，好多轉變，工作壓力、家庭壓力之下，同佢越來越多嘈交，其實性格喜好無乜唔夾，係我未玩夠，未想定，加上以前脾氣好臭，好喜歡發脾氣，所以最後我選擇分手，繼續行我想行嘅路。

分開咗兩年，我遇過唔同人，拍過幾次拖，每一次都因為掛住佢，無辦法放低，所以呢啲散拖我都係得過且過，無一次行得耐。直到今年，我決定自己一個，單身到放低佢為止，一嚟無謂嘥人時間，二嚟真係無辦法呃自己。

好似整定咁，就喺我決定嘅嗰一日，打算心如止水嘅嗰一日，前度就搵返我。

佢大概喺一個月前搵返我，同時佢有一個同居女朋友。原本話想問候我，點知發現原來我同佢一樣未放低，佢話想復合，但無奈有一個同居女朋友，分開都要時間，而且無一個合理原因要同女朋友分手。呢一個月我哋偷時間見面，有拖手有錫，直到一日，大家協議唔再聯絡，直到佢單身再搵。然而佢女朋友喺同一時間發現我哋有見面，所以搬走咗分咗手。

但同時，我發現，原來佢已經變咗，我以為佢會返嚟，我以為我喺佢心目中係好重要，我以為你一樣放唔低我。但原來蠢嘅係我，所以我block咗佢contact，唔想自己忍唔住煩人，唔想再咁柒求你要返我。

你話你唔知自己想要乜，鍾意啲乜。
我知呀，我知我愛你，無論你對我幾差，我都甘願喺到等你呀。

我知我想要乜呀，我想要你囉仆街。
我求吓你哋鬧醒我呀

佢點變法

好似已經信唔過，以前係100%放心無大話，依家睇住佢對條女呃住，又要同我出街，又要主動拖我，我以為佢真係想同返我一齊，到條女同佢分手，佢居然同我講唔知自己想要乜。

係你自己當初未玩夠啫

我知，所以呢一年嚟，就算我玩夠修心養性，我知佢有拍拖，我無打搞過佢。
我繼續浮浮沉沉，點知佢搵返我就仆街了。

好玩嘅遊戲要收錢

所以你都要

無啪喎今次，點收呀

想通食
樓主放手啦 你鐘意既係以前既佢呀
嗰個佢已經死咗啦

只能夠講樓主抵撚死
愛情好好玩 但唔好玩愛情

唔係好長姐

喂咁都抵死，我本身自己一個好哋哋，我無搞人喎

我個心未死呢.......

報應黎
等你還番以前果D
佢可能會可憐下你

人非草木

種瓜得瓜種豆得豆嘅道理
疊埋心水真正修心養性把啦